唔怪得班黑警成日都話自己制服暴徒啦

原來佢地真係制服暴徒黎架

知法犯法 下流賤格
制服暴徒 香港警察

黑警死全家

Mon Post 狗

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命